[選擇題] 要靚仔/靚女定要身型比例好?

頭大 肩窄 5：5身
想隻腳長啲

大家想中上樣比例差定中下樣比例好

靚仔 識襯衫可以遮到身型缺陷
扑野個陣蒙佢眼咁就無問題

一定係靚仔啦

$

男仔身材好好似仲吃香過靚仔

你截左肢?

頭大通常聰明小小

頭大望落個比例真心唔好睇